咪撚再屌前線對恃黑警無用

我唔係分化
但屌之前你地要做嘅係

睇Winter on Fire

自推

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

拉魚絲線做路障得唔得？

全民救港 全民勇武

推

鏄頭，魔法先對抗到黑警 千祈唔好咁做啊

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

衝啦 愚勇 拉尻曬先滿？

有邊個願意去做死左個堆人？烏克蘭最後係嚇撚走左個總統 唔係打爆班狗 然後得到民主

就算係烏克蘭人都大把人被捕

唔好再講到大家都變勇武就會冇代價

香港人明明有咁撚多手段可以玩 硬係一堆人話得勇武先有用

敢反擊又點 想聽下你心目中既計劃

雜總會驚到即刻退位？

咁你係咪肯定我地比黑警殺
最後一定係會贏先?
你剩係睇烏克蘭,咁你又唔睇埋64?
手足送死 同贏輸 無直接關係

死人唔代表一定贏到

屌，睇緊既時候望到個post

我地衝返去 班狗退後重新部署 跟住直到幾時先可以散？

Agree!!!!!

其實我都係機場打手黎 我地一齊努力宣傳機場！

完全同意

前線就係要激烈對抗黑警OK？

DLLM 和理非都好心有返個腦。

前線做咩有咩決定都會支持

totally agree

agger

同意

巴打可唔可以開post講
等多啲人知道

唔啦
我提供下意見姐
我入左好多post講㗎啦
明嘅就明
唔明嘅繼續送眼
政府完全0 damage

可唔可以借嚟開post？
真係睇唔過眼日日有人走去送死

唔緊
但出面已經轉緊風向
屌緊機場啦喎
話聽日去送頭喎

機場點癱瘓極都係和理非活動

唯有真正既街頭抗爭，先可以訓練大家既抗爭意識

先有一絲機會真係勇武革命擊倒政權

封機場，最盡都係政府答應下某d 條件

都要夠勇先得架

而家似去送死多過勇武革命

堅係要咁

唉

今日都唔同左啦，有十幾隻速龍係九龍灣被打

手足係還手時被捕，進步左啦

希望可以繼續進步啦

進步速度趕唔上手足流失速度呢
唉
我都唔知
希望香港人會進化成真勇武啦咁唯有
但可能未到嗰日所有勇武已經入曬去坐

幫推

今日有架中港車想撞人,
有人上線問候都畀左膠拉住叫冷靜d

睇左覺得抗爭 就係要展示自身嘅勇氣
迫個政權開槍

全部九龍灣嘅前線入哂黎

整ABS板盾牌分享
借位推